應該點樣安慰男朋友好

男朋友事業遇到樽頸 好唔開心
點樣安慰佢好
平日淨係識扮on9氹佢笑
遇到呢啲正經事都唔識點安慰佢好

攬住佢

應承佢你唔會離開佢

凡事盡力就好 事業要睇際遇
係你心目中佢依然係最好就足夠

呢個表題都係得一個方法解決姐。。。

互含

買個大d既樽